屌奶晚尋晚荷甲新人王勁能到

屌你個閪死鈀狗乜撚野歡迎荷甲新人王？？

雖然唔去鈀係柒左d
但一諗起之後佢之後可以瘋狂撚狗就

D賤種呢